各位香港人請去twitch shiyahi 睇直播，已經有八千個viewer

多你一個唔多，推撚到上twitch recommendation !!!!!!!

推

大大力推

比更加多既外國人有機會睇到!!!!!!!

link喺到，請支持

shiyahi off左
新link: